恐怖！中國製逾萬劑免疫球蛋白疫苗 驗出愛滋病毒感染

〔即時新聞／綜合報導〕中國上海新興醫藥股份有限公司生產1萬2226劑免疫球蛋白疫苗，近期內被中國國家藥品監督管理局勒令停止施打，原因是江西省健康委員會在疫苗內驗出愛滋病毒抗體，即受愛滋病病毒感染，若施打後恐得到愛滋病。
綜合外媒報導，江西省疾病控制中心在上海新興醫藥有限公司生產的免疫球蛋白疫苗內，檢驗出愛滋抗體陽性反應，經清查後發現該公司共生產1萬2226劑，中央政府立刻下令停止施打，該批疫苗效期至2021年6月8日，中國各省份正在調查是否有醫療機構已經採購，目前已知河南省鄭州市有流入150劑毒疫苗。

中央政府立刻下令停止施打

唔知已經打左幾多呢？

又一堆強國人狗衝香港搶針

中国又贏!

戇鳩